「最後衝刺」教絲打如何喺情人節成為「收花達人」🌸🌷🌸

情人節就嚟到
上演得最激烈嘅不外乎係
女同事/女性朋友收花大賽
但每年都避唔開有豬閪收唔到花嘅尷尬場面
各位絲打自己想像下
俾人問「呀豬閪（你），今日收到邊個送嚟嘅花呀」
你竟然答「err⋯⋯無呀」
雖然佢會答返你
「唔緊要 下年一定有人送」
但其實只係「嘩抵啦無人送花俾你」嘅潛台詞
大概五年前我表姐（豬閪）經歷咗一次上述嘅慘痛經歷
我忽發奇想 俾咗條絕世好橋佢
之後嗰4年（包括今年 ）
佢都跑贏大巿

是咁的 我表姐（豬閪）係一名「收花達人」
當你以為只係打電話送花俾自己
sorry 呢啲咁低級嘅方法真係唔想多講
一嚟浪費金錢 二嚟容易俾人識穿
佢話試過有位同事送花俾自己
點知送花師玩野 放低張訂單喺枱面
張訂單嘅送同收件人都係嗰位同事
結果佢俾人笑無地自容 最後轉埋工
所以為咗面子而take呢個咁大嘅risk is totally唔能worth
但我好肯定咁話俾大家知
今次呢個方法絕對係唔使錢
相反係可以從中獲利
而且係俾人發現的機會是極低

相信睇完上面嗰幾行字已經估到點做
無錯 就係喺情人節前兩日喺公司附近花鋪應徵做一位「送花師」
五年前我教表姐去同花鋪老闆要求做一位pt「送花師」
而額外要求只有兩個
就係要我送花之前一定要打去office講
「（我表姐），收花喇」
而且搵另一個經過嘅送花師送去公司樓下俾佢
而前一日就搵咗唔同嘅男親戚
寫定十張心意卡俾自己
然後就可以坐享其成

根住落嚟個劇本真係畫公仔畫出腸:
1. 「（我表姐），收花喇」
2. 落去樓下收花
3. 上返去office途中zip返張心意卡落去
4. 然後放喺枱頭 繼續扮做野+吸引女同事眼球
5. 去返1 當女同事襯你行開嘅時候偷睇你啲心意卡 搵唔到破綻
6. 當儲夠大概5束花 就同老闆講怕同事對花有「敏感」 想請半日假拎啲花返屋企 順便叫同事幫佢拒絕收花
7. 掉低假心意卡喺枱頭俾大家欣賞
8. 開始送花
9. 我得閒打去office叫我表姐收花 但佢同事會一直拒絕 形成佢收到唔想收嘅假象
10. 我表姐第二日面帶疲態 同事以為佢琴晚經歷咗場腥風血雨 但其實只係趕order趕得太累

話雖風險極低
但意外嘅野真係隨時發生
上年花鋪個老闆玩野
我表姐開始送花先知其中一個要送嘅竟然係同公司隔離枱嗰位同事
好彩佢都算醒
喺老闆口中得知送花嗰位一名毒撚
於是佢直接掉撚咗束花佢
一嚟個毒撚唔敢出聲
二嚟個同事無花收俾人笑到面黃
最後 我表姐或成為最大贏家

各位絲打真係無咩藉口話自己無花收
因為「收花達人」呢個尊稱係要自己爭取嘅

女人返工都特別麻煩
平時就鬥邊個嗰袋/衫/鞋貴
Lunch time 就鬥銀包
放工就鬥 邊個有男友老公接 有車就加分
情人節就鬥收花
唔夠人鬥嗰班就圍爐杯葛人 俾說話人聽

樓主弱智仔

嫁的時候又要鬥嫁得好。
買樓又鬥買係邊/買幾錢。
到個仔出世⋯

男人真係好少咁的野。
中學情敵做咗警察督察都覺得無咩野咁。
最多咪一世唔見者。

啦八婆